頭先ig見到好搞笑嘅IQ題

白氣球打咗黑氣球一拳之後黑氣球會做咩？

告白氣球

炒

秒

why are we still here

1/10

做咩姐你

Tom上堂計錯數，老師罰佢企。Tom返屋企講俾爸爸媽媽知道，Tom告老師體罰!

not funny bro

李斯

諗返起連登初期班撚屌玩IQ玩到走數